(澄清)(代人開po)Elkie單野錯曬

代人開，咪屌我

推?

推

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！